親 多麼的清楚我內心

亲 香港不包邮哦

你係咪分裂國家